想買notebook

行8代i7

1070 or 2060

夠輕薄

有咩好介紹

講少左144hz 芒

Gigabyte aero 15 2019